if doesnt work...,is blank page,sure tat u cant access db...or case can it,configure it


Bom,enfim se você chegou aqui é por que vc se interessou no funcionamento do código criado por mim,
abaixo segue uma lista de instrunções que serão úteis para o gerenciamento do sistema.....


1-O sistema está voltado ao uso de AI(Artificial intelligence),a ponto de ser fácil a manuntenção do cód...,


2-Existem apenas dois arquivos de configuração do Sistema,Sim,o Sistema inteiro,poré para facilitar a usuabilidade da manutenção do cód embuti eles em um único,poré é possivél trabalhar com eles separadamente,está localizado em
./php/functions/settings.php.......,abrindo o arquivo voçê irá perceber que existe uma seção para o php e outra para o js como digo nos
comentários do próprio(settings.php),isso faz com que você tenha agilidade na hora de mudar configurações,matando dois coelhos com uma porrada só,o JS e o PHP....,



3-Fim,configurando essas váriaveis com os campos,nomes,valores adequado,os algoritmos que seguem fazem o trabalho automatico e otimizado das tarefas,desde criação de form com quantidade adequada de imputs com id e names setados automaticamente,facilitando o recebimento dos dados via php....


Qualquer coisa entra em contato comigo....,na barra de menu do sistema basta clicar no "Animale(nome do sistema)",será disparado um alert com meu email,esse email só uso para a comunidade de desenvolvimento......


i hope that this tuto help u,big hug buddy




ps.some gd functions can be found it in js/functions.js